平安夜 我女友去咗約姐妹玩...

屌 咁我可以有咩做？
有拖拍都要變返做單身狗

返屋企打飛機啦

冇朋有 ？

過埋今晚直頭係單身狗

友

屌倉頡都打錯

今晚同姊妹落老蘭蒲

約返班仔仔去玩囉

冇可能

各自各約晒人啦...

佢唔落老蘭

你真係以為佢約姊妹
可能係，但只係上半場，打完卡佢就閃人了
下半場約了你襟兄弟

根本無當過你係佢男朋友

帽事既

平安夜緊係陪Sp架啦 你咪當見少晚囉
樓主真係好鬼死痴纏

女女

I am her S.P.

男姊妹